其實switch個勢差左咁多最大死因係咩?

1.不思進取?
2.討好唔到三廠?

黎緊9月尾好似仲會開始網絡收錢先連到機,睇怕又會有一班人放機

唔知

冇game

即係歸納返2. 果點

近期冇大作
嚟緊應該好番啲
有pkm同大亂鬥

諗落switch又真係有幾多令人失望既地方

隻pkm好似同正統唔同玩法
我諗要等2019出真正正統續作先有起色

你仆街啦
大軍殺緊入黎

香港地區無online店

樓主快d走，我哋幫你頂住...

2.

無POKEMON
本身係為左POKEMON出機
買左機有買其他GAME玩完都未出

都係死症,完全唔重視香港市場

本家最top既game
仲未見影

太進取，一半主機一半手提機兩頭唔到岸
Labo

前車可鑑
任記d垃圾機預撚左啦
不嬲都係有頭威冇尾陣

冷飯太貴

隔太耐先出d大作 keep唔到d fans一路玩
慢慢部機封塵就會賣
加上太多冷飯無新game

得番pokemon同mk未出咋嘛

每1,2個月你就開個相似既post,
其實你咁關心既可以睇下實際數據
依排switch都賣得幾好

轉機種既舊game唔計

近期有咩hardcore 少少嘅game

同ps4好近
但ps4就快出左七年

真係無乜，勢弱

仆街

舊少少嘅有咩推介除咗mario 系列 同splatoon2

獨佔既真係諗唔到

無說服力比三廠另外開發一啲適應switch機能而PS4唔會吼既game

五年咋嘛
不過任記多數先發型，有前無後

我淨係數到bayonetta

隻DQ11未出等到而家
影都無
最撚嬲

出親都係冷飯game

最多人買嘅overcooked bomberman 唔係獨佔

繼續用mario zelda打飛機囉

好明顯係少獨佔同首發
炒飯更加多到唔洗講
加上咁快破解
收費又唔吸引
開頭連backup save都冇，on99

我見到樓主每個月都要黎關心switch銷量一次，真心有點感觸。

但係zelda 10/10喎

因為任豚淨係識得用把口買game 買機
最後都係等破解

垃圾game, 而家online仲要收錢 搵鬼人玩

呢個真,ps4雖然都要收錢,但大家個目的同出發點唔同,佢地係為玩家好
而switch就似想巧立名目,即係本身唔收開錢,係無呢個唔收就會有經營困難既問題
佢依家開始收,即係cap水

起完樓主低，發現樓主100%係PS打手

2013年尾美國先開賣,日本2014年,點樣7年
而且主機既每年銷量係漫漫上升,ps4每年銷量都係漫漫升,唔係新出銷量就高
你對主機既認識太少,做下功課先再開post啦

我地下個月再見樓主再開post

老任部部機都係咁架啦
衰冇驚玩
衰太自閉
衰冇其他廠識研發佢既功能

暫時除左mario同Zelda之外冇咩值得玩既大作
好多game我買左返黎玩左一次就冇玩

不停炒冷飯 又貴

拿
又有人打飛機 ✈️

堆冷飯唔少係ps4,xbox1,steam 一齊炒

樓主快d走 我頂住

Joycon手感好撚垃圾

買任天堂都係想玩pokemon,點知佢又唔出

今時今日上網打機配套咁全面(VC, Matching,直播)
根本就無乜必要一班人約出一個地方玩

而講係屋企玩，switch既性能又一定比唔上PS4
何況PS4多年來已經養左一大班玩家，
對三廠來講又無乜誘因另佢地出switch獨佔遊戲

當然，好似1,2 switch呢D要面對面先玩到的遊戲就需要switch
d但呢類遊戲本身就少，任記又霸住來做

個勢差左咁多定義=個個星期都霸住個sales榜咁濟

唔知有幾多日本廠想好似佢咁個勢差左咁多呢

無game係最大問題
其他問題真係不大
夠game玩既話，其餘問題都可以忽視

任天堂掛住做自己ip, 第三廠唔落力d去跑, 真係最大問題

因為有樓主幫手
大家都知佢垃圾就唔買了

好難怪班索索好急

你死啦Switch post啲人好鬼惡
問下野都死
你仲話佢地部機

邊有人咁on9問人sd card去邊買

有乜問題...
問下野都話人
冇家教
就開學啦返學啦

樓主呢？已深潛

都係好一班人

日系遊戲性太好

我覺得隻mario odyssey 有啲太短
仲要其實啲世界唔係好開放式 始終啲關好線性

galaxy 雖然唔算openworld 但係啲世界夾埋點都大過Odyssey嗰啲 故事仲比較epic

利申懷舊撚

傻鳩望下你下面啦

重玩性太低
通完關就無野想玩
唔通真係同你返去搵月亮咩

Odyssey應該整到好似64的episode 2咁

同777以為便利店有廁紙買一樣on9

真係有喎

其實點解老任咁撚多死忠
部機愈黎愈細路向出埋d乜撚野labo
仲衰過以前xbox kinect

但睇外國科林個個都
嘩老任又皇恩浩蕩點點點

同一隻game可以貴過其他廠

咁你都識，點解唔識去買卡？

手提mode 手感好差
玩動作game好難操控

佢月亮多得濟 我爆咗機都係得2百幾個
但總數有999個 cls
開多幾條線好過啦

畫面冇4K

佢哋貼緊既係一個叫VGChartz既傻鳩網頁
所有數據好聽叫預測,難聽叫鳩吹
個網試過吹到個數多過人地官方公佈既出貨量

貼mc又話日本市場細 一出mhw立即用mc打j

係咁㗎啦
任豚唔可以po銷量㗎

無game, 玩完一開波嗰幾隻護航作之後已經無嘢好玩
(好想佢移植返NDS, 3DS 嗰啲薩爾達傳說)

其實會唔會係部機既性能差

仲有Overcooked 2

你UP乜春？認錯人？
我淨係話VGChartz係垃圾咋喎
講開MH,記得VGChartz試過吹到MH4 800萬

game呢

任記神作bayo2打完j過百萬先知原來唔過

手提機性能對比家用機當然冇得比
但Doom 德國總部 dark aouls之類又唔係run唔到

2018-2013 = 7

數學天才

不意外，任豚post入面個渣九成人形垃圾黎

今年上半年少咗啲大叫座力嘅遊戲, 舊年嘅氣勢無以為繼
下半年 / 2019 希望好啲

利伸 有switch無 PS4，但如果老任仲係唔生性就買 PS

唔係Mario就係Pokemon

佢無game出重想騙年費難左d
Btw下個月等樓主再開post

樓豬任post啲人黎 索索又中計

hard唔hardcore都其次,出完splatoon2, mario odyssey之後明顯大作出得少左好多

Switch 玩完Zelda, mario , 就放左 真係多冷飯game 同一隻game 又貴過PS4, 緊係買返PS4 版 畫面又好
部機除左去旅行坐飛機玩一流外 其餘時間都係玩PS4

已放

明明應該谷行佢, 成個方向錯曬, 重要出咩labo

之前又J vg，話vg傻鳩會比人屌
依家switch lead返又話vg傻鳩

labo神作黎ga,遊戲界未來......wo

任天堂既機等幾年玩模擬器已經好夠
唔會哂錢買

問sd card邊度買比人屌on9就人型垃圾，咁問PS4邊度買比人屌，仲要上埋標題唔比問叫咩
迴力鏢

屌我仲諗住年尾買部switch玩overcooked 1,2
比你咁講一講又淆淆地
利申: ps4/switch/xbox乜7都冇

Switch同PS4擺明就針對兩個唔同市場

點解兩邊成日要嘈

你照下鏡咪知咩叫人形垃圾嘅絞絞者lo

睇你想要係一齊玩合家歡定自己玩多

合家歡就Switch la

自己毒毒既就Ps4

咁貴買部垃圾返黎
死都吹大d 啦
賣返出去都高價d

射迴力鏢打中自己即刻玩人身攻擊
影衰晒其他索fans，唔怪得其他索fans都睇唔起你地

講事實叫人身攻擊
事實係任豚黎講你都係最垃圾個渣
由高登柒到連登

橙

一係細路一係打手
因為出黎做野基本上一定有齊兩部機，邊邊出好game都會玩到，根本無野好煩

xbox 呢？

無驚玩

老任唔係得pkm同mario玩咋咩

人地問緊點解兩邊成日嘈，無預xbox份

因為打唔到電話

駁唔到唯有屈人柒，越睇真係越覺得你可憐
真心勸你改善下，你咁樣將來畢業好難搵工好難有social

PS4 NS都有
但係玩ns多過ps4
Sp2 MK 到依家仲有玩

除左玩油漆 我諗都冇乜人會比佢個online月費

真係笑撚到gapgap聲
你以為全世界得你一個做緊野咩
安心院你柒少一秒係咪會死

大家一人少句
本post主要是探討呢部遊戲機步向失敗既主因，唔係想引戰的

呢兩隻都唔耐玩

佢講緊出嚟做嘢嘅人唔一定會買xbox

其實睇返你全部留言都係人身攻擊緊人
而唔係有理據咁討論

人地而家咪返緊工囉

係你地班人形垃圾眼中
你地講就係理據
人地講就係人身攻擊，為嘈而嘈
人地講嘅

任豚就係咁既質素
為左踩索迷 連支那殘體圖都照post

連咁簡單一句野都理解唔到係好可憐,但有得救既
你唔好笑自己啦

比大家參考返，請用依種口吻正常討論，多謝

寶可夢

Zelda,mario都出左
爭火紋,Mario party,Mario Kart only

兩部都有

完全唔撚明做乜要嘈

勢點差點好都唔關我事

邊一邊有game出吸引既 我自然買果邊

關唔關做唔到高畫質事?

好多正game要求都好高

switch未必頂到

如果要switch畫到 畫質就唔可以咁高

變相d人可能會想買ps4玩

Yoshi, Metroid, 2D mario, 零都未出

出未game姐 好似黎緊隻龍珠z咁 出版switch 我已經賣左ps4個隻 機戰 pkmon mh 數碼暴龍 依d系列一出到時又大把人出機

玩畫質緊係PC啦

個腦係你嘅你鍾意覺得邊個可憐都得ga la
講野唔用腦嘅

買黎間中玩zelda同 同條女玩overcook慢慢等pokemon出

"個腦係你嘅你鍾意覺得邊個可憐都得",即係有用到個腦去判定啦
但又話"講野唔用腦"
讀同寫都fail會唔會嚴重左少少,做晒暑期功課未

其實你係咪覺得自己講d野好風趣姐

講中左?咁快D做啦,聽日就開學啦

開學關我撚事咩
一至五日日都起身番工ga la

啲switch 撚講到死嗰日都係講Zelda MARIO

個問題永遠都去番
🤔：買switch定ps4好呢
......都係買ps算

有錢買兩部既人又多數都玩ps多過switch
仲有雙手制連機呢個良心設計係雙面刃
個個都知d game好快悶 唔想嘥錢買機
R同事/fd部野一齊玩就算

除左屌SWITCH班友之外邊個係到日日講呢2隻GAME

太鼓 火紋 splatoon2 arms 卡比 異度神劍 大金剛 12switch 龍珠 八方旅人 DQB2 銀河戰士 doom 上古5 minecraft?

單純好奇想知點解d game咁貴
Zelda一直都有d想玩睇下係咪真係咁神作
但由一開始到而家點解重係賣緊400幾

Dqb2出左？

12月20號

1停唔到手
不過冇玩自由mode
太自由唔知做咩

係你信仰唔夠

你當係啦
係唔明大部分game出咗成年都係果個價

二手都企到好硬

R機玩係因為佢portable jie

你ps4一樣可以買手掣

同埋咁大部點問人借黎玩

以前psp單手制咪一樣借人機玩

應該係張卡問題
明明同一隻 game係都要貴一舊
digi要同價又唔可以平

任post係俾班審美疲勞病患者圍爐打飛機 一禁入去成浸腥臭味

早排班任豚係咁j zelda open world世界第一 物理技術世界第一 話咩完全唔識欣賞red dead redemption 2

唔係最早果批出機
到有機係已經係大半年之後
見隻Zelda 重係一出果陣果個價就想就佢平先買
一等就等到而家
等咁耐都重係果個價再買又好似好傻仔

咁老實隻game對得住個價既
四舊幾水買呢隻
好過四舊幾水買兩隻垃圾

邊個平行時空發生嘅事
根本唔係咁Hardcore嘅人ps連考慮都唔會考慮
而且劇情畫面game無乜重玩價值
一無新作成個榜就老任唔係無理由

四舊水唔係問題
最驚係唔啱玩
Odyssey我都有買
玩完頭兩關擺咗係到
唔係話唔好玩 係唔啱我口味
等平d再試
利申 冇針對ns ps4年中都買唔少垃圾

game少
話知zelda 10分
玩撚到我訓著
之前都係狂玩噴墨同overcooked
玩到厭就放埋一邊就算
除左pkm 對成堆老任人物都唔大興趣
以前nds可玩度高好多

Odyssey根本overrated
如果你鍾意玩b記/open world game鍾意玩botw既機會都好大
無故事版skyrim有d類近

乜料呀你

同手提電話game爭食

幫你改返,真switch撚一早講緊其他game,係班反switch撚仲活響上年姐

人地一隻Game玩一年

係個市場太垃圾唔關任天堂事

依家400蚊有日版，玩落會覺得抵畀
內容絕對overkill 其他同價遊戲

老任咁仆街係幾難引到其他大廠出switch game

以前就係仆街既,依家已經無廠再怨過,而且又好積極配合想搞cross-play既廠,又比機會indie發揮,可以睇得出對三廠已經好左好多

多平台一齊出，同樣價錢真係無誘因買switch 版本 何況有啲switch 版仲貴咗

你都講到個價咁硬，唔啱放返又唔蝕得好多

要坐定定先好玩,又睇畫質我會買PS4版
可以玩得輕鬆少少既game我就買NS版
即係好似DQB2我就會買NS版,Doom eternal就會買PS4版咁

做到可以攞隻 地平線/ 戰神 出街煲 就差唔多

老任d續作 攞出街玩比人笑 ，玩左十幾年仲孖車/大亂鬥

同埋依家手遊 質數進步左太多 。

加埋 係咁將d舊作 係新機出

好耐冇賣過game唔清楚
當年賣psp game
新出三百幾蚊買 玩咗陣唔啱玩放返
佢收我百五左右
轉個頭見佢放返出嚟賣二百五到

我唔知咁叫抵唔抵啦
我明佢地都要搵食
但自始之後冇再賣過二手game
成個感覺好差
我爆晒機拎埋白金杯
都情願擺係到做收藏都唔會再賣

戰神,GT都出左10年,算唔算"係咁將d舊作係新機出"

賣二手game緊係上網賣,賣鋪一定食你夾棍

始終個感覺就係咁耐都重係呢個價唔係好想買
過多排佢真係減我而家買咪柒咗
都等咗咁耐唔差在
反正而家呢個年代又咁多野玩
Ps4成堆買返嚟都未開
等下先冇所謂
但咁多位講完真係想試下玩嘅 多謝各位

隻地平線上年陪跑
希望戰神有goty
冇都拎返個獎啦

冇試過唔清楚
見格離明買明賣個post
D價都唔係好啱心水
放唔到太貴都係擺係到算
反正我自己有收集癖
成堆game擺出嚟會好開心

全球^遊戲銷售表現 (持續更新)

㩒入去睇下就知老任幾柒

自從nds psp之後 我覺得其他手提遊戲機都已經唔啱潮流

好難會跌 zelda實企硬

無知一問 攞Switch黎打足球game Fifa/Pes
有無以前psp年代咁正？

switch畫面

咁我冇所謂嘅
唔玩Zelda又唔洗死
下個禮拜出蜘蛛俠喇 又有野玩

幾懷舊

差到

硬件係好on9，依家smartphone都講緊2k，佢portable得720p痴撚線
主要原因因為電池係日本一間唔出名嘅廠出 hardware斬budget導致

11 12月又要索尼狗屌柒任豚剩係識玩pkm同大亂鬥

我買左switch fifa18 , online 根本冇人玩，search 唔到對手
唔會想買fifa19

要搵幾次先配對到一場

攞張pes2014既圖出黎話係switch,做打手都唔係咁低裝呀

同d智障仔溝通 係有d難度

係 你個名改得好啱

你想話自己唔係打手都唔得啦
攞張pes2014既圖出黎話係switch fifa
做打手都醒目d啦，唔係個個都弱智你講就信加

有老番 冇人比錢買game

老番狗又出黎吠

好多死忠 個腦因為玩左十幾年d無咩變化既game 開始退化 睇野只係睇到 好接表面個浸 真係任記出到Spiderman 呢種質素 ， 佢唔打鑼打鼓咩 ， 不過未來十年應該無咩可能
無話咩死唔死忠 我玩game 唔係玩部機 櫈d 死忠慘 ， 做左幾十年人 仲要有你無我咁

岩 正常人都有齊兩部機or再加多部勁PC 不過睇黎呢個post大部分人都有好強烈既信仰

例如有啲連地平線都吹奏既on9

死因：

三樣都有 上個月執屋賣撚左部switch

冇幾個鐘根本配對唔到，有d時間根本冇人玩...
我玩UT online draft 更加難搵對手，search 幾日先有

我係玩season，要一定五星隊先match到

Agger，你真係幾難溝通

又係呢啲post,你唔嫌我都嫌啦

呢個真
係鍾意打機嘅有齊都唔出奇
除非收咗錢
唔係咁肉緊做咩
嗌贏呢場交又點
有啱玩嘅咪玩 唔啱玩咪擺埋一面先

屈dee唔記得轉acc?

我個低b細佬用錯我部電話
利申：同款

咁低b，快d同佢脫離關係啦

Dark souls remastered 出到係NS 已經 好勁

我都有玩Zelda , 單機game 算上佳玩 ， 不過玩完 真係打後無以為繼

不過班智障死忠 一見到我寫d獨佔title 就起晒槓

真係好鬼好笑,要搞到貼埋D假數據印象操作
見佢地咁賤格咪留言講下個網垃圾信唔過即刻嬲到語無倫次
九唔搭八到好似精神分裂咁回覆緊佢地腦內既敵人

畫面我覺得可以接受
冇人同你玩先係問題
冇朋友，上網都搵唔到人

點解vita仲有三千幾人買

Switch 撚幾時明白自己平台冇寫實風格嘅3A大作(啲冷飯remake 唔計)係一個致命傷

行開黃金 信和等地方都見唔少父母同個細蚊仔一齊睇game喎 可能主打咗家庭機

一部遊戲機無遊戲

係囉⋯⋯ 冇game 都有2000萬個傻仔買機 任豚太反智

我都唔明做咩要係到j數據
姐係隻game好好賣
賣一億隻 我係其中一分子就好威喇？
其實打咁多年機都識分咩好玩唔好玩

換句話講
果d垃圾vip制手機game又好好玩喇喎
因為咁多大陸佬課金課到榜首
賺好多錢

全世界都明得連登仔唔明嘅事實就係個市場根本唔係需要咁多所謂3A大作

市場唔同囉
到而家我都淨係覺得部機係家庭/party向
好多大作都係多平台出
多數人都係揀ps4或者pc都未必揀ns
一嚟多數遲出 好似ds咁
二嚟畫質
三嚟連線
都唔明點解冇位插lan線(好似有個額外買嘅座係插到lan線 但要額外買唔計啦)
屋企wifi廢點打連線game

你令我諗起一個話數據代表唔到咩既人
遊戲王藍新杰

d垃圾成日認為 wifi 好順

無遊戲真係死証，之前爆起都係靠自家遊戲，出完哂一輪又無下一輪，第三方又無同佢諗新Ip,一味炒冷飯，唉，任記，返黎啦！

係， 同Xbox x 一樣 機能勁呀 ， 不過連線香港差到仆街

有個死忠fd 仲堅持 誇平台作 都要買X板

最後online 變單機

你老味識閪咩，一隻Zelda都屌打你印有game啦

前排啲隊友先吹奏完vgchartz，仲要幫人護航，依家又話vgchartz傻鳩
笑撚死

利申：傻既都知vgchartz係占卜網

冇 Game 玩
D Game 一係任系
一係就跨平台
任系 Game 偏兒童向
跨平台冇原因買 Switch 版

唔得GA
唔玩任記GAME=graphic whore
唔識打機唔識遊戲性

安心院不意外

買個陣鬼知咩 我都買咗啦...

老實講
PS再唔玩backward compatibility,下一/兩代唔會夠XBOX打

索狗無驚玩 又要得閒踩下任記

巴打咁大膽，一陣佢地追住你黎咬呀

其實我幾中意xenoblade依隻game
但無奈手提玩既時候個畫質奇差

太多game驚玩家追唔切
啲廠唔敢出太快

利申:有switch有ps4

根本switch本身派機又遲，WiiU又死得太轟烈，啲廠一開波點敢出game
係依家先開始多啲誇平台，獨佔都開始多
不過屌你，9月27炒晒車做乜鳩

真係多咩, 好多時都慢ps pc Xbox 一排先出, 9月27睇落好多game 出, 大作咪又係得fifa 無雙 , fifa 無pro club 唔洗諗, 上次隻18 search 兩日都無人打, 無雙佢呢次鎖30fps 都唔知咩玩法,DBZ , 戰場4又係人地一早
出, 獨佔第3方大作好似真係無

冇咩見人係街拎住黎玩

我坐mtr 拎過一次玩fifa , d 目光好奇怪, 從此唔拎出街

前日放工先見人玩大神

我唸無人真心會當佢係手提機
pad咁既大細點手提
唸起notebook(桌面主機)可以放入褲袋圖

咪出添呀
3A大作咁多搞到審美疲勞
Switch宜家簡直係遊戲界最後一片淨土
（雖然龍珠ds1 哩啲port到都係會j出血 ）

起碼叫開始有啦，以前WiiU甚至Wii毛都無條
至於獨佔第3方大作起碼都有隻真女5整緊，而且講真，仲有咩大作係堅持獨佔

真5 呢d 聽住先啦, 都唔知出唔出到, dq11 吹左成年都未出到, 查實唔一定要獨佔, 起碼Xbox P's pc switch 同時出巳經夠都唔望佢bf5 呢類, 羅拉都搶唔到真係渣左d

真5點會出唔到

日期都未有, 點知係咪又等357年, dark soul 有曬日期都可以推遲半年, game 未出唔好咁老定住

真女5依啲點都仲有啲料出，真係唔會驚佢出唔到，係唔知幾時出姐

想問下tlou2 對馬之鬼 cyberpunk
death stranding 呢啲大作會唔會出唔到
我開始有啲驚冇得玩

而2亦都可以歸納做1

有冇人覺得mario64好玩過odyssey？

Nds好多系列作都好玩
出返嗰啲唔得咩

高清煮老母?

放左係到一年冇掂過。

知唔知點解無人問呢樣野, 因為ps xb pc 年年都起碼有完整fifa, NBA pes ac 呢d 去塞住把口呀

認真nds 3ds 都有好多好game

依家都有人買返gba架

XB都成日比人話無game，PC又成日比人屈老翻
得PS4無人問，我仲以為係因為唔會有人個個星期個個月都要出post踩PS4添

咁屋企wifi廢咪搞搞個wifi囉大佬

出返應援團超執刀得唔得

點會出唔到

逆轉裁判 洛克人exe/z remastered 有埋繁中版
肯定賺到手軟

pc 唔係屈老番, 係多外掛, 佢老味打mh 一刀秒龍, xb 點會無game 呀, xb 衰在開頭太串, d 玩家夾埋唔買佢姐

家下就係講緊某班狗點老屈嘛
人人都知xb有game，PC多人玩正版，但某班狗咪照老屈

出呢啲野咪又係冷飯垃圾

任豚又玩思覺失調
你估屌親任豚既都係索狗咩
ns出咁耐任豚講足咁耐鳩話比人屌正常啦

玩任天堂唔係玩經典回憶，你賣咗部機算擺啦
從來無期待switch會出到咩新時代遊戲，畀我搵返細個玩gba nds個種感覺已經值回票價

上面有條on9話冇日期就唔知出唔出到
搞到我個心離咗一離

唔出日期多數係廢事趕貨做縮水狗
又可以戴個靚頭盔

你就on9 你講d game 全部有game play 呀出呀, 真女神5呢,? 咩7 都無呀, 屌你老母係咪生漏左個腦比你呀傻西

老實講p5都幾肯定會出ns version
呢個level畫質嘅game同岩日本人口味係 ns應該可以賣多一個doub
不過port唔port到係一個問題

唔通ps4啲大作一講就出到?

要幾無腦先會拎堆出曬game play ge game同隻得cg ge 野比

任豚不意外

要我睇幾年片先玩到你睇埋我果份
ff7 re夠有片啦 幾時有得玩

ff7 有人j 咩， 明知ps5 都未出到，你咁中意咪慢慢j 真女5囉， 不如j 埋隻隻dq11啦，都話會出呀，咪又係得個吹字

睇親D發佈會/宣傳

都係Indie佔差唔多一半

我玩indie不如上返steam玩

新出果d都唔太岩玩

部機封左塵幾個月了

呢兩年都冇新野睇咪冇人J囉 當年出trailer個個出晒精係咪又唔計

就算唔係續作
佢都會係正統主線作品既新generation
佢有戰鬥系統
精靈有哂新模組
我唔信2019年既新game唔用返呢啲材料

開發難度高
連本家二廠mono整隻xb2都一堆bug同lag

下禮拜有xb2 dlc
隻dlc份量同巫師3 dlc接近，都係整隻新驚當dlc賣

仲有係之前調左一部份人幫手去搞zelda，所以xb2係人手不足下既產物
屌佢一開波個UI真係廢到喊

好似就出無雙orochi 但係全平台

BTW Indie 都可以係hardcore

買黎同女友玩下雙打game多，孖車overcook同埋炸彈人，黎緊11月隻pkmon都幾期待。不過大多數game都無乜興趣。

Ps4就多數玩體育類賽車類，黎緊隻蜘蛛俠就等佢出左等下人啲評價再決定。

連登仔hardcore定義：photorealistic

minecraft砌城堡/砌紅石: 小學雞game

D game賣到咁撚貴

Backward 根本係一樣好on9 既野 我情願佢remake 好過

何況新game 都玩唔晒

冇手感

佢有backward enhancement
其實由第七代開始某d game hd化都已經睇得下
類似人中三hd化而唔係重製

玩緊
玩過N年前原版
玩過PS4版

第三次重玩，可以用Mon畫又別有一番風味

Bayonettta任記有份出錢，唔係點會獨佔
第一集仲係多平台果陣，佢只係隻唔錯既二線game
之後變左獨佔就比任豚瘋狂吹奏

嗰陣唔係話任天堂改咗仆街mon名啲人過杯葛佢咩

定位都on9啦 攞出街又太大部 喺屋企玩我唔撚pc/ps4

而家有得改機玩老翻

吹奏？比人屈吹奏就有
人地講下隻game好玩推人入坑，仲要係基於響XB玩過既經驗去推薦都比人話吹奏
而且二線還二線，咪一樣有班友日日走去問神谷點解唔出比PS
2又係咁，3又係咁

老老實實個定位似係一家大細玩嘅家庭機
我依家暫時除咗玩大神之外封塵
我朋友有幾個細路既就成日玩

屌佢steep 又唔出
雖然都係炒冷飯

黎緊新game 得pokemon
大作又無

出街我唔覺大部喎

大亂鬥

冇game玩 封哂塵 算吧啦

連mario 都唔出過關

次次都淨係識出大亂鬥

冇破解

柯d 屎？

一部機得一隻咋wor?你話一年一隻就有問題姐

你有追下post都知一早破左啦

點解隔離有數據好討論D,索索都仲繼續係依邊鳩up

你等埋9-10月先再睇下用唔用到銷量打J啦
家陣呢段時間大作空窗期然後就係到衝出黎

會ban機on99

Spider rdr

release game too slow

你睇返邊間出啦...

韓化左既sega?

隨時學韓國公司反口/玩撚野 其他機版本早過switch出

sega之前已經反過口

pso2最初話過AC抽蛋唔會有抽爆晒部機先有特殊item

但舊年年中就反左口,今年8月又反埋口,係AC抽蛋出追加能力成功50%，仲要儲晒所有野先換到

信SEGA 隻真女神轉生5 出係switch/獨佔/唔會玩野遲其他版幾個月出?

真女5係atlus開發，Sega代理發行
PSO2係SEGA自己開發自己賣，要比較之前你係咪應該睇下啲背景先呢

隻DEMON X 有埋遊戲實片睇

真女生公佈左咁耐

一D消息都無

以前未韓化既SEGA 點都會定期放下料

,而家?

唔放料可以諗定死左

SEGA收購左啦

原來係atlus自己發行埋

sega 收購左 atlus

做左sega子公司

所以先話唔好信sega

我玩 ns多過 ps4 好多。 一出玩 mario os, 跟住玩 zelda, 魔女， paladin, hollow knight. 仲有隻 octpath traveler未玩。 來緊度大亂鬥想玩。 老實講 game唔使多， 最緊要精。 邊有咁多時間玩 game.

我自己玩完一隻先一隻。

atlus做p5咁成功一致好評
你竟然覺佢下一隻大作會難產
真女重要係atlus既大ip

係屋企玩pc/ps4
出街就用手機

收購姐，又唔係變左sega既工作室，對外都仲係獨立開發商，只係母公司係sega姐
佢啲宣傳片都係得最尾尾有個好細既@sega
Sega有幾大權搞ATLUS既野真係無人知，但ATLUS暫時都未有跳票既歷史就係事實

老老實實真女生轉生呢D半FANS向
要買既出邊到都會買啦

如果唔係sega 做母公司 唔會難產

但sega?

算吧啦

sega做左佢母公司好耐啦
p5咪一樣大賣，有影響咩

我就唔會信啦

有晒先例

咁麻煩你比個atlus既例子黎

有母公司d仆街先例

仲信sega 唔會搞到atlus?

你啲先例講黎講去都係sega內部sega名既野，搵先例都搵啲ATLUS名比sega搞鳩先啦，P5又無事，PQ2又無事，點解一講真女5就言之鑿鑿一定有事

我諗起之前SEGA話人中0同P5係唔會跨平台

佢仆街關ATLUS咩事，你講黎講去都係不斷話sega仆街，所以atlus一定有事，兩樣野根本無必然關聯既

呢排ps4無乜野啱玩喎，最近都要到月尾嘅fifa
反而啱啱同巴打收左隻xenoblade，開心遊玩中

P5的確無跨喎，得PS3同PS4依兩個最初宣布既平台

最初公佈 for ps3

第二年 改口,加埋ps4

一堆party game唔岩毒撚玩 無朋友
單機game又快爆機 玩完就無野玩

特登去睇返P5既背景，屌你13年第一次放料，14年9月正式公佈，發售日都由15年推到16年
前前後後都要3年先出到，真女5依家先公佈得一年半你就打定輸數佢出唔到

有好多都可以online play

唔存在 有無朋友肯陪你癲呢樣野

跨完咪又係PS平台，真女5如果同P5⼀樣拖幾年咪一樣搞到NS NS2一齊出

母公司 而家咁既死款

入親都得班毒撚話switch點死點死 明明重有大把人會約大班fd上屋企玩switch

今時今日仲幻想緊任任得3隻game玩唔係最可憐
最可憐係貼圖話比人知自己幾無知幾落後

你覺得佢地真係當switch無驚咩
佢地係覺得啲驚出左都係好虛無，所以先話任任得三隻驚

下面幅圖都算
上面嗰堆大半垃圾都拎出嚟打飛機真係好肉酸

咁又係，唔係嗰間廠既一律唔係game

fanboy飛機圖

唔出gta v又無gta for switch
係會差啲
真心唔介意switch版本得三分一個V
但人地唔想理你

兩邊既points可唔可以比啲新意 成個po都係陳腔濫調

屈dee又攬住GTA打飛機，使唔使介紹精神科醫生比你
希望玩到咩game希望到有妄想症，仲可能有少少精神分裂，你應該係第一個

唔知點解香港好少人玩大亂鬥，Gamecube隻大亂鬥外國仲係好多人玩緊

新論點：
Atlus係Sega子公司所以講野一定唔算數
真女神轉生5一定出唔到/一定會誇平台

講得依啲point嘅應該9成都冇玩開Atlas

橫向格鬥完全無癮

冇game 就冇game 無話歸唔歸納
佢去有心出既 出隻pubg 同pokemon啦
都係自己廠

根本個個都玩手機
搞到手提機大不如前

Pubg關任記咩事，而且講食雞switch都出左fortnite
Pkm講左會出，年尾一隻，下年又一隻

太慢了

Gamefuck不嬲廢，你睇LGP LGE畫質根本出落3DS度都得就知佢有幾落後

屌
我ps4 一隻mhw玩既時數已經多過我switch所有遊戲加埋

Switch玩過mk8 sp2 Zelda xenoblade 2(呢隻一般）呢四天王次後就唔知玩乜

一年一隻都慢
我寧願佢拖兩年整隻黑白咁高質素既
sm同黑白比真係差幾皮

PS4都冇咩00後玩了

數漏左隻mario odyssey
明明係跟特別機買第一隻玩

咪又睇下佢個所調定期更新會更新到幾時
ns賣得好過ps4一兩個月就打晒飛機
rdr2出個時睇下仲會唔會更新

不嬲任豚post好定壞都更新架啦
係依家post埋出黎等你班情弱狗學下睇數據姐

之前任豚仲吹奏rstar出lanoire係為gta5鋪路
隻gta5呢?

安心院巴打又有偉論
大家記住同安心院巴打學多d野做隻出色嘅任豚

你講緊隻任豚咪你引用嗰隻

偉論就無啦，講緊啲常識姐
不過常識當偉論，仲要大大聲話比人知，你都真係幾廢同幾柒

得啦，知你最威最勁啦
叻叻豬好未

又割蓆
大把任任想要gta

想玩GTA既邊個會冇PS或者PC玩過啊

到今時今日仲講緊係得你一個
亦都得你一個講到一定有咁

寧願佢岀返d ps3 game，無大作都多d野玩

你同佢講無用架，佢之前妄想症病發係咁話有親戚收到風會出

咁無試過渣住黎玩咁清既gta
PSP果陣又唔靚

我有好多行家都話r星一開始係好開放
但慢慢驚左，咁係咪老任既問題

又妄想症病發

依家又無鎖區╮(￣▽￣"")╭

翻炒同一隻game十幾年都仲可以打晒飛機應該得任豚先做到

FF撚，DQ撚，tales of撚，戰神撚，諸如此類既續作撚比你一下地圖炮打晒，勁

識唔識分續集同翻炒呀柒頭

唔知邊個嬲嬲豬緊呢

做咩話自己柒頭

係囉係囉 例如上面有人提
年年都有一隻既fifa fifa fifa cod cod cod

你囉，你睇下你幾緊張，無一句個邏輯係正常既，希望你唔會好似屈Dee咁比我撚到short左啦

如果有新角色新地圖新元素 畫質大提升都叫翻炒
咁所有格game出續作都係翻炒
可惜得大亂鬥集集大賣

你睇下成個post係你比人撚緊定係你比人圍撚緊lo
不過任豚最鍾意自己呃自己

"你比人撚緊定係你比人圍撚緊"
慘,嬲到語無論次

條on9仔 明明老任大部分都係續作 係咪hi撚大左

你覺得除左你比人撚緊之外仲有其他option?

我從來都無在意過你講既野

柒左就認啦
連你D隊友都嫌你柒唔理你啦

所以你咪連釣魚都學唔掂囉

你釣魚好成功啊dee哥 呢琴冇你既事啦

又思覺失調
本身呢到嘅人本來就係互不相干
你估好似你地班人形垃圾咁組隊四圍咬人咩

luigi mansion幾時肯出？
2D Mario幾時肯出？
yoshi幾時肯出？

講中左即刻割蓆扮清高
唔怪得成日都得你一個響度吠

Yoshi 2019
其他無消息

今時今日仲睇TVB既人係咁上下

市場反應都解釋晒，你地咪繼續攬住部switch圍爐打飛機囉

銷量算唔算市場反映

你真係痴到入晒格
完全以為自己諗既野係世界真理

市場反應咪就係大賣
你係咪睇得多連登唱衰post已為真係衰緊

無錯,市場反應解釋晒,所以switch賣得好好

仲有半個月左右就TGS, 唔知老任肯發力未

又笑鳩屈Dee

今年會去TGS開talk,唔知有咩搞作

switch好合家歡
成日覺得打機係一個毒撚既事
有幾可成日一班朋友咁打... 同屋企人住又唔會成日有人可以上黎
唔打開機果類人咪會一班朋友咁打, 但佢地唔會玩好耐

人地要Assassin Creed咁密

老任自己出果D一年一隻唔係問題, 但最想既係老任唔好整到成部機好似得番indie同老任自家系列咁樣, 第三廠唔係話冇高質野, 最近octopath果D幾好, 如果NS部機做得到係第三廠既獨佔NS作品出既頻率係接得到老任自己系列一年一隻既話就好好

講左十年都唔撚化 雖然卡比 pkm mario 呢堆都係任系 game， 但係hal社 、game freak 同任天堂本社係分開整 game 架.. 要屌有關pkm既野 屌鳩技術力落後兩個世代既垃圾gf啦

由呢個post結論得出呢部機個勢的確沉晒
唔係既話點會有機唔打推左十幾頁
真係可惜

死因：邊緣人太多

雖然明知你假膠
但都覺得你好撚無聊

黎緊有新Mario Kart同新Zelda

Mario Kart未必有，MK8D可能當出左
Zelda應該有排都未有，我估下年尾一隻2D zelda，2021先有3D zelda，隨時又拖一兩年出埋響新機

佢仲未出牧場物語